明午。

會很腥

不打緊

有條鳩毛
仲有膠飯盒？

盒重用